# Chat

La struttura delle cartelle della localizzazione viene determinata da quanto viene scritto in `[po4a_paths]` e poichè c'è un solo percorso per file *conf* e possibile creare solo una cartella per conf. Mi spiego, se faccio un solo file di conf che legge l'intera cartella *nvchad* posso estrarre tutti i file separati ma solo in una cartella (nvchad), se invece faccio due file conf che leggono uno l'intera cartella e uno solo la cartella plugins posso annidare i file della cartella plugins nella cartella nvchad/plugins (con un po4a_paths diverso nel secondo conf), e di conseguenza anche la visualizzazione in Crowdin. Questo implica avere un cospicuo numero di file conf da gestire ma la loro granularità dovrebbe agevolare i successivi aggiornamenti in quanto i nuovi documenti inseriti nella documentazione dovranno essere aggiunti manualmente al file di conf corrispondente per essere riconosciuti da *po4a*.
The folder structure of the localization is determined by what is written in `[po4a_paths]` and since there is only one path per *conf* file, it is only possible to create one folder per conf. Let me explain, if I make one conf file that reads the entire *nvchad* folder I can extract all the separate files but only into one folder (nvchad), if on the other hand I make two conf files that read one the entire folder and one only the plugins folder I can nest the plugins folder files in the nvchad/plugins folder (with a different po4a_paths in the second conf), and consequently also the display in Crowdin. This implies having a conspicuous number of conf files to manage but their granularity should facilitate subsequent updates since new documents placed in the documentation will have to be manually added to the corresponding conf file to be recognized by *po4a*.

